「任嗌」牛涮X問題

巴絲打有冇試過
打邊爐既時候
食物數量同人數唔成正比???

是咁的
早排食牛涮X
4個人
但係佢次次都係黎兩碟

我想問下
唔係應該一人一碟既咩???
點解會係4個人兩碟???

定係我可以要求佢再比多兩碟???

任嗌架wo

我知呀
但係佢次次都係比兩碟
唔係應該比4碟既咩

屌你唔夠咪再叫囉on9 問問問 乜撚嘢都上黎問

人地得2隻手
一隻手拎一碟
咁咪2碟lor

坐嗌架喎

我想問牛陣牛涮有無得一個去 有時想狂食牛肉

可以

任嗌嫁喎

要求起碼lock左佢account 唔比用[img]